[患難見真情]雲加為阿仙奴帶黎無數榮耀，現在雲加有難，您願意伸出援手嗎

我願意
永續雲加

雲加唔會有難。阿仙奴就會

冇左雲加就有難

毅進星$100

你老母都湊左你20幾年了 依家你老母有難...

LOL

雲加對阿仙奴貢獻唔只老母咁簡單
咁多年
養大阿仙奴
起球場
作育英才
老母建築師老師